有冇人鍾意聞香

由細到大都好鍾意聞香
覺得好有安全感又c服
有冇同好

中意聞臭，好香

弘=魂？

即係臭定香

好怪 覺得好好聞
好舒服

拉

恭喜樓主 成佛啦
終於修成正果

係幾好聞

我生前果陣已經好中意

鍾意聞燒艾草的味

係 頭先去泰基隆食飯
走嗰時索咗下啲拜神香味
超級香
可能金大仙人聞慣香燭味

臭到死

燒衣紙陣味都幾好聞

冇錯 陣味好暖好吸引